儲水式電熱水爐好似壞壞地

唔知岩唔岩台 但想問下
岩岩屋企個儲水式電熱水爐癡左線
喺到瘋狂咁響 響到喺煲水煲到滾果種聲
然後條排水喉又喺咁排熱水出黎
到底部野發生咗咩事 聽到果陣嚇到我瀨屎
有冇ching可以解答

「排水喉又喺咁排熱水出黎係」係咪隻爐側邊有個銅件排水？如果嗰一個叫做PTV，用嚟排壓用，至於點解會不斷排水，有可能個恆溫制唔識cut,到溫度仲不斷煲水（著指示燈）

Ching 有咩方法處理

你見隻爐有粒紅色指示燈係咪佢不斷著？

喺吖 我關佢之前佢都仲喺著緊

要拆底板check ga,先off咗電源先，之後鬆開底板螺絲，之後會見到有發熱線

要叫啲師傅上黎check?

恆溫制條老鼠尾就插左落去發熱線其中一個窿度

你可以試吓一個做法先，你試吓手轉下個溫度制，睇吓感唔感覺到/聽到有*撻*一聲，如果有就應該個溫度制冇壞

有吖！咁佢仲用唔用得咖